====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette leçon , je l ' ai apprise de Saint-Nazaire et je l ' ai intégrée de façon définitive .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

